美股認真討論區 CDXXIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

剔出名單（投票者只可投不可加，最高票出局，上限各指數3隻出)

連登小型活躍股票平均指數成份股

連登大型活躍股票平均指數成份股

加入名單 (小型/大型不分區，投票者可加選項，最高票入局，上限各指數3隻入)

推一下

今晚崩盤 終極一跌

G持

其實有無人渣CLOU

有clou同WCLD
感覺WCLD好啲

星巴克跌到3月頭價位
咁搞法好似仲會跌咁

今晚開始入少少Sdow

高追如風
止蝕如林
心雄如火
坐貨如山

期待星期四個非農數據

WCLD都唔錯
渣果D股FSLY, DOCU全部都爆升
睇完我想換馬

逢彈沽

呢啲換馬動作
根據小弟經驗
都係錯嘅多

似熔斷

點解咁講?

jm9

Why not both?

係時候高j

十年美股嘅經驗😂😂

坐車見到忍唔住笑咗

連指投資法

miki升緊

呢2日仲有最後逃生門 星期三直接熔斷

跌就好鳥
今日追哂上一個post有兩隻想入

有得走好走

連燈叫人走貨 睇黎今晚應該要千升了

假升 唔好俾佢呃到

連燈仔心法

比我就沽爆佢

支持牛軍撈貨
本多終勝法

又有阻力上唔到

硬好曾有一日要付出代價

曾=仲

回測200天線 沽佢老母

好一個風林火山 好詩好詩

Fed購買公司債的名單曝光！AT&T、沃爾瑪在列

最新文件顯示，美國聯準會（Fed）已購買電信業者AT&T、醫療保險業者聯合健康集團和零
售商沃爾瑪發行的公司債，相關購債行動是因應新冠肺炎疫情而設立的緊急貸款計畫的一環
。

Fed從16日起開始收購個別公司債，Fed創建一項廣泛指數，指數的組成企業包含有資格申請
緊急貸款計畫的800家公司。

彭博資訊報導，根據28日揭露的這份文件，在Fed首日購買的2.07億美元公司債中，非景氣
類消費產業的公司債約占21%、景氣性消費產業的公司債占15%、科技公司發行的債券占10%
、非投資級的企業債占3.6％。

另一份文件顯示，紐約聯準銀行公布Fed購買公司債所參考的廣泛指數企業名單。Fed官員曾
說，收購公司債有助維持公司債市場的流動性，在疫情拖累經濟步入衰退之際，確保公司仍
能取得資金。

Fed從5月中開始購買公司債的指數股票型基金（ETF）。截至23日，Fed已透過次級市場企業
信用機制（SMCCF）收購合計87.1億美元的資產，包括ETF和個別公司債。

岩呀 我支牛個提醒由美期5月中set跌到24500 到依家都未響過
反而升到26500係咁響

龍龍蝦
而家唔入,無機會入

大將軍

入滿倉等
入5萬贏5萬

逢高加沽

Powell 你個期指壞左啊

散戶圖 依家係邊到

14

23

27

好明顯係1啦

納期又大棍棍跌

In KWEB put we trust

美國或認定華為、中移動等中國企業為解放軍控制
941 drop to zero first

酒牙

16

笑死

11

淡友又贏

19

amd俾人沽落地核未

今晚加沽nasdaq

vxrt賭場又開

FED將購買794家企業公司債，蘋果、Verizon上榜

核爆都唔jump

盤前=全日高位 一開市就收皮

你可以沽架

INO all in

fb一隻累全家

上禮拜比佢搞到我輸晒之前賺既

仲以為玩完 原來未 姐仲有得玩喇

咁我賭spy期權仲好

尋晚發夢usfd 升左一倍

盤前個倉就開始綠
引人炒底咁

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

同今朝一鳩樣 彈唔起

冇貨一身輕

等緊全put股神出黎救市

唔好次次全call救淡友

睇黎今晚都係胸多吉小

有個post 話自己上過佢course, 睇下就明

上星五貪心想等15蚊 冇走到跌到落8蚊
岩岩11走晒賺少少算

想問下依家fb入唔入得過

Facebook is facing a growing revolt from advertisers over its failure to crack down on hate speech. Will it work?

Perhaps - but I wouldn't bet on it. It's true that a similar approach helped force Google to rein in extremist content on YouTube a few years ago.

But in Facebook's case, so far advertisers seem to be adopting a less strident approach. It's true big brands like Unilever, Coca Cola and Verizon wield great clout through the billions of dollars they spend on online ads - and are a honeypot for the big social media platforms. Last night, Starbucks became the latest rebel.

But Facebook has over 8m active advertisers - and much of its revenue comes from relatively small and medium-sized companies.

Big brands matter - but not that much, James Titcomb writes. Most of the bans they have announced feel more like a PR campaign for the companies involved.

They are temporary and limited to a few weeks or months. Unilever has only applied it for the US market. Although Facebook's market value took a hit on Friday, the real financial impact of this movement so far is very limited.

If these big global companies are serious about forcing Mark Zuckerberg to get tough on content moderation, they should drop all ads from the platform indefinitely and on a global scale.

That is a clear and unambiguous message which Mr Zuckerberg would understand. Even then, however, they would need a far larger number of companies to join them to make a meaningful long-term impact.

The real problem is that with about a 70pc combined share of the market Facebook and Google together have a chokehold on the online ad market which hands them enormous power to do as they please.

Facebook's trove of data on vast numbers of users is also highly effective for marketers who use its sophisticated AI tools to drill down into their target audiences. In fact, they find it so useful to sell stuff that they are deeply reluctant to drop the platform altogether and lose a powerful channel.

Only a mass ban by all major brands would be on a big enough scale to make a real dent in the Facebook advertising juggernaut. The bans announced thus far would make a mere $76m dent in its income, Laurence Dodds revealed this weekend.

Although pressure on Zuckerberg is mounting and he appears increasingly isolated, we are not there yet. As the US election campaign swings into full gear, this is a story that looks set to run and run

星期五走得快好世界

aal 12蚊
有冇人跟

Fb 有內部消息wo

內部消息咪叫大家開PUT囉 發過豬頭

我都係 但我係11.6買 仆街 無啦啦熔斷 跟住就跌到仆街

正股驚閪

好撚驚 成副身家

有幾多溝幾多

買左咩師兄

FB輸緊2000屌你低處未算低

幾隻納dee龍頭

唔敢睇 家陣跌緊幾多

走住屌啦，有排跌

玩完燈制未

有咩咁驚 曲到直

奶共豬西都有今日

2000 usd?

鏞

有冇航空遊輪同油股既on9 仔仲未死?

我覺得其他股會好過fb

OXY仲賺緊50%

開市走
200再入啦

横多必熔

緊係usd

依個位好易被雙挾
對沖都無就咁坐正股算
反正筆錢本來用唔著...

油股應該仲有好多師兄有profit既，講得最熱鬧果陣先14-15

咁多

今熔

有冇人坐左咁耐先

撚爆頭都撚唔明停飛仲買飛機果班係咩心態
你話賭股搏佢重開爆升都話
飛機真係今年都唔洗諗

80000 usd fb

ino跌落20 又可以買

跌啦唔該

14-15講緊個幾月前喎，之後都無穿過，上埋廿幾，依家17，都仲有profit喎

見到P巴今日終於決心想放BA, 就知BA 有運行

波音()盤前漲超2% 美航空局批准737 Max試飛測試

JETS $12-15 升到$22
仲唔夠

宜家買，下年賺咪得，又唔等錢用

如果佢見升唔放的話

nclh盤前好慘

做咩咁想跌

手持CHK 係咪渣都無得剩？

點解仲揸住

爛肉日日跌

皮爾修

盤前都無機會放

你近期先買既?

我識有人因為佢
subscribe左YouTube premium

因為呢度係連燈
同買油一樣.....買航空股係呢度嘅一種情義結

SPCE真心垃圾，又話同Nasa簽左約，又話第二次試飛成功，彈少少都冇

今鋪真係intc都可以核爆!

而家有得入好入了
陣間升到30又話冇位

成手貨等升

楠哥都係咁買航空股
你唔係唔跟嘛?

阻人搵食都要講講:

只要你唔係遇到瑞幸，wirecard或類似情況，手上股票屬於實業公司，就不妨坐幾星期甚至幾個月，唔好俾人嚇一嚇就賤價賣俾人。

楠哥嬴到笑

有信徒課金，想輸都難
on9 先落場炒

楠哥發過豬頭

仲未死晒？

唔認同，匯豐算唔算你嗰cat ?

RTX 盤前+4%

利豐都係實業

算，但需要時間，過多一兩年就會唔同面貌，平安同Blackrock都唔會無止境俾佢一路30幾蚊。

10.62

$14 SP

識玩

中國最大黃金首飾製造商以80噸假黃金，騙取貸款超百億。保險公司唔認數。

支概股都係
長渣等死

利豐盤數本來就係值個幾兩蚊，有人十年前炒起然後追高，當然無得怨人。

痴撚線又一間

Blackrock 無限金錢 輸少少5仔 其他贏返就得
對散戶黎講一定係換馬

中概股好多都稱唔上實業公司，或水分太多。

KGJI

最緊頭有護城河
買ba坐佢一世 想輸錢都難

Distress 股票係幾好玩，買左100美金左右，無壓力

blackrock 係LK到都輸唔少喎
唔通佢又唔會無止境比佢一路幾蚊咩
hsbc個case可以好似citi咁（除非你嫌十幾年都唔夠耐）

PYPL 炒財報？

跟左腩哥入at&t 入完就坐

佢半年前入T個價都未坐到返去
你仲跟

孫大砲又老點，同叫你認命無分別

我認為應該係上兵伐謀

楠哥有無話自己年回報率幾多

惟一認同
贏谷輸縮同以小博大

外資身體很誠實 走鬼啊

我入咗 跌5蚊入5股

跟佢咁買一隻屍屍L已完輸凸

根本fb啲廣告好多都係sme黎既

求Binc

可以賺息蝕價

睇40蚊

我2月高位入FB，跌就溝冇走過
月頭+3000依家+1200，真係未驚過

又熔喇

170溝咗啲 快啲上返200俾我走 仲豬緊3000

其實fb係做咩暴瀉

跌落去200比我入呀屌

少年股神長揸3日，短炒3個鐘

用抖陰

日日都吹話估值高 又乜撚柒風險

咩係sme

中小企

要幾耐先有可能去返200

好運既
一兩日都上返

tiktok

上呀

未溝貨呀屌

唔好運可能幾年

一開市就大棍落

我買左一手google $1359 @1
算唔算高位

跌又唔敢入 高又唔敢入
正股驚閪

唔算啦 我1400以上買咗4股

1330
依家係怕美國佬痴左線
7月要求google分拆
唔係概話係坐得幾穩

溝咩貨 連登話開put日日賺架
目標幻2

咩分拆 死啦咩黎

個底係0

期升即係開盤急瀉

壟斷調查
GOOGLE 個股價妹咁耐都係依個原因
黑天鵝就係要求把email/搜尋器之類被要求分拆出來
但係我唔認為會發生
依家國際環境咁你仲打殘自己國家公司競爭力做咩鳩

跌700 升100冇事喇

日日陰跌多多都唔夠溝

Fb 拖累納指

升咁少當好友係雞？

個個睇跌，今晚就升500點

唔多覺個股有跌幾多
BA 呢啲另計

廢老汽水都識升

要上可以好快

唔升點跌 建議淡友一齊9點半 put爆佢

我都覺得係咁

唔係想響度吹下淡風
期實呢個六月由其下半月開始係咁開 lower low
話就話成日玩燈

All in facebook

又話停復工
又唔識趺

停復工竟然係道升

而家好友係到搶貨 星期三一到就做淡友永動機
人踩人

唔洗吹已經好淡
睇周線都唔係好大獲嘅

呢家fb跌緊，一陣開市會唔會又帶跌呢

連燈正常操作

星期三關美女咩事?

正確運用燈力

想all in facebook
搏佢插多陣

部印錢機會停過

依點係幾意外
個倉盤前升得最勁反而係KO

等fb落150入貨

納指領跌大市

Work 又跌咩鳩

Amd 咁生性
兒子生性病母倍感安慰

咁週線圖又真係無乜野
我都係堅持strong hold 唔睇淡
只係依家係要比之前更專注

靜d唔好講，佢好小氣

準備gel頭

amd +0.2% 就叫生性

仲諗住入

特價又屌

0.2

說好的穿哂線啦仲唔大獲?

有種就插夠一萬點
已經準備好坐一世

千跌

正常係SH set左止蝕佢自動走啦
都唔知有咩好驚

唔落fb廣告，減少開支 = 千升

仲有咩可以跌

觀望左一個月
新手準備交學費

散戶唔洗返工，繼續炒股

贏在起跑線
s&p 200 discount

又跌多左la

Russell 跑贏 nasdaq ???

37入左

fb穿200
入番少少

長遠一定有
但唔會再一日10％咁上

睇住arkk由60一路升唔敢入 去到72的起心肝入滿咗倉...就一路跌跌到而家 咩事呀大佬...

MGM 又特價

典型老散

今日高位 明日低位

你都知原因啦

買得太貴

支持LK回港

好似又有新藥ipo

C朗轉身速度太多 永遠都跟唔切

arkk有買貴無買錯

以後飲 Starbucks = 勾結外國勢力

炒股唔炒市

Fed買債名單 佢有份

清倉未

呢排冇c朗 得跌

只可以有LK

我地c朗星期五一早入晒put 又睇多次

停復工反而升，點捉

開市不問價入PUT

油升返

唔順可以沽

停左11個洲 姐係仲有幾十個可以gogogo啦
咁都唔升咩

CHINA!!!

爛肉

bntx落錯車= 如離開了幸福的高速路

有冇巴打入咗CHK？ 停咗牌好淆

俾位你沽又要屌

玩破產股...

低位有貨坐定定！

有女神照
打靶未驚過
信念坐貨
戰勝一切

70 幾
幾日落返黎仲停埋
咁撚癲
呢d 真係輸到嘔架喎

今晚妖股ready

個期連郡吹奏破產股價值投資
話fed根本唔會俾佢老破

屌你接聖火就聖火

一個禮拜

開ad blcok 咪得

開個vpn 家庭plan先5x港紙
我都懶得test邊度最平

個勢KEEP著上 ,你覺得驚咪走囉, 利申有買

如果係長揸，梗係要分析下間公司啲economics, 利豐依啲中間人生意好明顯走緊下坡，長揸咪死囉

就好似廢老巴唔炒短線，見到航空業出現左paradigm shift，咪蝕錢都要走

逃生門

入唔入fb好

150先入啦

沽佢落200

又要俾空軍輪姦

Gun

即係點 新手唔明

佢地呢個位接番貨？

新手唔明too

清睇好mgm咩我想止蝕了

Brain Cha 啲片其實拍得幾好
頭五秒已經draw attention
佢拎住個cam自拍嘅技巧都幾高
講嘢嘅技巧都當然唔差
好多時有新片我都會睇曬落去

只不過佢太畀錢落廣告
重複重複又重複
背後嗰套理念又係搵笨

升返又被人狂沽空 啲升幅唔見晒

淡友唔好變好友住

連BA都醒返
今日實千升

千升

打飛機十五分鐘
出野都係幾秒鐘

自己參詳

Ba咩事

屌 親身見過

Ba 5% 又炒一轉

又話油升 點解我手上個隻跌到傻咗

科技股收晒皮

Certification test flights for 737 MAX to begin today - Reuters

納dee 個泡係時候要爆
啲錢去返舊經濟美期就有得上

BA 分啲俾 RTX啦

RTX真係坐到灰

科技股威咗咁耐比啲位老餅股啦

想sp 2 July

個倉負5000之後第一次綠色
+100
好友又贏

舊經濟PE咁低，遲早資金返番去

下年應該升

BA

大家睇 Facebook 幾錢入

又穿咗60蚊鑽石能量底

其實呢d 當係買tqqq

BA +7% 了, P巴一定開心死

唔係p巴放咗先升咩

BA 又多次機會

好玩

190

俾返啲錢我呀

我玩到第八九集都仲比人姦緊

想跳樓了

一齊豬到僕街

屌 都唔知班robinhooder 係天才定係痴線 帶起炒破產股既潮流

仲會跌咁多咩

都係跌緊
上星期入科技股慘過做雞

150 坐咗

因為我止蝕左ba去左買肉

一向都有人買distress 股票債券，外國係幾搵錢，可以睇下wall street 2

一開市開淡倉先

跌得夠低幫你接貨

I mean 唔好預佢唔跌
升得快跌得仲快 又或者扑中某間野gg 咁又會仆街...
太多風險

BA最後上車機會

160 坐咗

睇BA就知個市根本唔恐慌
根本純粹想向下炒

P巴d ba就黎返鄉下
依定再sc 發發

升咗 -> 佢賣咗 -> 然後大家繼續一齊升
升咗 -> 佢唔賣 -> 然後大家一齊落地核

如果燈力係真的，咁嘅結局係皆大歡喜

盤前會唔會穿200

ual aal 果d

Fb 任掃

講真
上得到去$200就唔會$200止賺
一定仲有得上

一係你唔想坐貨
直接而家止蝕買其他搏升

根本就係生意差，借勢唔落廣告cut budget

升多$10佢就返家鄉

ba起飛

溝?

你係咪$190貨
就到家鄉鳥

我都覺

特價掃下貨先

3015出唔到方向

千升啦今晚

好似187之嘛
咁樣30個就返黎

193
波仔就快翻到屋企，心痛死爸B

145

返家鄉好賣

FB開始試底

今日又炒番舊經濟? 銀行,航空又升番?

一定
再買波仔就斬手

掛定條件盤 唔係一陣又唔賣

食屎啦RTX

上星期五先買左2股BA 次次都係買得少先升得咁急架

點解納期可以仲係-0.2%

嚇我唔到嘅, 想引我加倉啫

平手好走啦

諗住幾錢入

磨左成日

200

Rtx

好想快d開市啊

59.3入左

大奇蹟日？ 我盤前見BA升7%？

STRONG HOLD

全call大師 準備進場

入fb定dis好

dllm coty 4.2 斬左 今日黎升17%

一開市走左佢先

work docu

最後逃生門

如果今日大升會唔會搞到d淡友痴線 咁多壞消息=爆升 冇消息=暴跌

Dou 升又升唔番上去

p兄無買個隻bntx , 即刻幸福緊

dklm

核爆都唔JUMP

見唔見到佢冇出過聲watching u 準備上船

留意下咩公司破產 買定幾十股食餐飯

又係你

係喎佢又再溝咗

BA 起飛了

一齊上黎叫春

呢十年淡友有95%日子都痴線架啦

又升返上去 仲諗住今晚加貨

棍上

其實有咩壞消息？

今日唔見p巴既

納弟

去緊轉運?

又俾位沽！

今期特價： fb googl amd

長期特價

假升 引牛

一陣p巴會同你講入左500股

沽佢啦屌

沽啦
係我就唔忍

做咩棍上番

我老點佢買mrna, 槓桿再槓桿買bntx唔通又要同你地講

邊忽長期
Fb星期二先破緊頂
Amd磨左咁耐54

油都爆升緊，真升

我唔信 開黎見我

Fb幾錢再溝好

9點半再傾啦 咪又係跌 扮乜鳩

25200 never die

唔升點大跌trap 住D搏反彈撚

Ba走得

貼倉真漢子 下個月再報到

可唔可以唔好隨便用個爆字， 以為升10%

師兄收息免稅?

BA坐左勁耐終須可以今日走唔再買BA
SPCE妹到幾時先升到16呀

屌貼倉燈人

0.5% =熔
1 %=已經爆
連登標準

1%都爆升

唔驚聽日包大人講野?

已經掛左兩個禮拜

點解你地永遠覺得個市係跟消息行?
事實只係D大戶部署完分階段放D消息出街撚散戶
睇新聞炒市死左10世啦
睇經濟炒市個D就更加抵死
股市已經同經濟脫勾10年,而家重以為經濟差=股市跌,都唔知講咩好

190幾吸引

累我叫咗凍飲，俾返兩蚊我

我會走一半

衝唔上25200又急回緊

又想fall

yes,正如之前鮑仔講減息,講完當晚其實個市係微升
到第二日盤前futures先跌到仆街
消唔消息,好閒既姐

同路
永遠都係大戶做市

INO係咪又開賭盤今日

Aapl 買唔買得過

股市一定會冧,但唔會因為壞消息或者經濟衰退而冧
只係因為金融槓桿斷裂而冧,而個市幾時槓桿斷裂,幾時收割傻散,係早已注定
唔係一個肺炎就扭曲到,淡友做住牛皮熊先,到11月一齊沽,一齊賺大錢
11月前dow jones 29000

今個星期準備超級大暴跌

咁如果連任到呢

呢班傻閪係度炒

等緊美股崩盤 。。唔知仲有冇機會等到

唔加倉啦
加親都暴跌

留俾個孫

BA PUT佢老美

一定一開就跌呃唔到我嘅

SKYY

今日高位，明日低位

我對上個次BA 227入左20股
202放曬 好彩放得早 唔係都唔知坐幾耐

成班燈到轉晒燈

爆升 暴跌 開返個apps一睇 嘩1~ 2% 原來得淡笑

又話大跌 睇過?

當全部人都睇淡就會升

唔洗緊張 呢2日比牛軍食個最後的晚餐先
星期三我地淡友先出黎煎塊肥美傻牛 慢慢食

Nvax bntx we trust

納指倒跌

仲跌緊喎...

molamola

擺明，落註啦

又咩事呀

Facebook條左膠

講清楚D，係借勢唔落廣告做廣告，你覺得佢篇聲明唔係廣告咩？

fuckbook領軍下跌

輕鬆燈到升

大戶出貨啦，大家睇路

巴打好好心

星期六日講到崩盤咁

175 走左1/3 ba

當連燈睇升就會跌

好多人放波音

又升番

冇滅世棍就睇好到去3075

下次賣1股先

有免費廣告唔要咩所以我相信仲有得插
反正最多賺唔到

淡軍

你真係叻仔黎

Apple撈唔撈

屌 又話大跌既

幾時先17

屌你呀 睇左圖未實跌

好衰arrr P巴豬左成球野

要sub既，打手？

Russell 2000 生命力好強

好事黎

依家入cbli 會唔會完美摸頂

對佢唔抱希望，升到16就放晒佢算好廢

比返啲錢我呀

咁多人要Work
有乜好

買5幻嬴5幻

Pension funds set to dump stocks after epic rally
JPMorgan estimates global institutions will offload as much as $170bn in quarterly reset
by Financial Times On Jun 26, 2020

Share
Stock markets will be hit by a wave of selling from pension funds rebalancing their investments in coming weeks, analysts predict, following a fierce rally that has left these investors uncomfortably exposed to equities.

Pension funds aim to have a diversified portfolio of bonds, stocks and other assets, such as private equity, and periodically reshuffle their holdings to keep their weightings roughly constant. This usually happens around the end of the quarter.

After March’s deep sell-off, which threw those weightings out of kilter, many pension funds started buying stocks again. In the retail sector, balanced mutual funds, which typically seek to have a 60-40 split between stocks and bonds, also needed to rebalance their holdings.

However, the rally since late March — which has seen global equities rise by more than a third — means that many pension funds will now be holding too much stock relative to their target allocations as the second quarter ends, forcing them to scale back their exposure. JPMorgan analysts estimate that this could lead to as much as $170bn of selling globally.

Robert Buckland, chief global equity strategist at Citi, said the first-quarter plunge and subsequent rebalancing arguably “helped trigger the rally”. On that basis “we might see a blip” as a result of pension funds ratcheting back their stock holdings, he added.

The universe of so-called defined benefit pension funds, which promise retirees a regular pension payment, balanced mutual funds and other investment funds that periodically rejig their portfolios is large, with JPMorgan estimating their overall assets under management at more than $13tn, even at the March lows.

The question is whether this rebalancing could imperil stocks’ recent bull run, given that analysts and investors say liquidity — the ease of buying and selling — remains poor. That means even modest sales could have a noticeable effect on prices.

Nikolaos Panigirtzoglou, an analyst at JPMorgan, said in a note that the bank still believed that the rally would continue. It estimated the coming rebalancing would only take 0.7 to 1.9 percentage points off the performance of the S&P 500, the US benchmark index.

“While we acknowledge the risk of a small correction in equity markets over the coming two weeks as a result of this negative equity rebalancing flow, we continue to believe that we are in a strong bull market in equities and any dip would represent a buying opportunity,” he added.

Goldman Sachs’s estimate for the scale of pension fund selling triggered by the rebalancing is smaller at $76bn. But the bank is more cautious on the outlook for the stock market, and forecasts that pension funds will sell a cumulative $200bn this year.

While it predicts that overseas investors and the emergence of a sudden US retail trading frenzy will buttress demand, Goldman warns that an 80 per cent collapse in corporate share buybacks risks kicking away one of the support pillars for the stock market since the crisis.

David Kostin, the investment bank’s chief US equity strategist, said in a note that there was still room for investors’ equity allocations to rise, and cash holdings to decline, until they reached pre-crisis levels.

“However, we expect the potential risk of a ‘second wave’ [of Covid-19 infections] and the fast-approaching US presidential election will limit a significant increase in equity exposures,” he added.

有冇巴打全倉紅但strong hold？

求集氣

[img]
落錯車如離開了幸福的高速路

個倉有乜貨？
近排睇好邊隻 但唔會買

我盤前全倉綠

今晚又要入市

崩盤 molamola

MGM 特價

ME!

冇走過 驚閪

面書拖累qqq

又回

禮拜五乜都唔做走去瞓覺
呢個決定係正確嘅

點做到

跌30點又叫倒跌

Beyond Meat stock falls after double downgrade at Barclays

spx插左100 點解唔紅

一開市不問價沽V

大摩: 二次疫情來了 酒呀

NVAXINO

上星期五ino執咗2成

好彩忍左手無入爛肉之前

契媽又要開車了

發夢股

我都想知

LK 已經係納Dee delist 左
新symbol 係 LKNCY 係PINK入面

好暈，咪撚再跌

但不會影響V彈

千跌了

上星期落左兩張賣單，取消左一張唔記得取消另一張放左自己都唔知

有BA 你今日個倉點都綠啦
BTW 叫左你死都唔好走

連登小型活躍股票平均指數成份股檢討結果

42 票

剔出 AAL / SPG/ WORK
加入 GH/ INO / FSLY

連登大型活躍股票平均指數成份股檢討結果

48 票

剔出 MSFT / TSLA / BA
加入 FB / GOOG / TTD

開盤半個鐘連175都唔知有冇

FB拖累埋連指

又要貼呢張圖了

好想入fb，個價好吸引

問過白痴問題
apply公屋嗰陣
firsttrade啲股票係咪check唔到？
利申citi轉過去

3個月8倍，仲入既自己睇路

點解會CHECK唔到
利申:唔識

gap呢隻辣殺又升乜呀
加佢老母沽

今日升定跌

竟然踢走msft & tesla
今日係美股post最黑暗既一日

要check一定check到
睇你好唔好彩抽中你查

仲要加入三間廣告公司

美股post無險可守
under my deadbody

ARKG 50好吸引

大型股指數到跑輸小型股指數了

跌果10幾%就叫吸引

踢走係咪有得升

唔under200都無肉食
買arkk唔好

大家咩價會入FB

洗唔洗望下大連指升左幾多

禮拜5都有巴打咁講

GH
邊個炒緊佢？

我都覺 盤前賺嘅縮左水

應該會check到你citi資金買股票,
會問你股票價值幾多?你唔通答0?

睇定d先，唔急

民主係咁

一知道已經叫大家唔好掂住
驚死執唔到平貨咁

thx

含撚了

撈底心理

都係under 200會好有衝動

連登仔唔配有民主

好似好啱咁
thx

我係同你相反
由62開始入到68
去到72見到佢有機會跌就係71.1 profile lock

p兄你沽能左moderna未

70 strong hold

一沽即入

DB做咩Q

我啲7月17號put 變牆紙了

thx巴打

連指個初衷
邊隻爆升買邊隻，跌就沽換下隻爆升

又好似係

We are friend

可以放心靜靜地贏

但都唔夠契媽黎

契娘都驚，點做契仔

無有怕，契媽操盤驚閪咩

尊重民意

$62.8入，預左倒輸每跌$3加一注，有種就同我輸哂佢

一開市想入sdow

好快開市

究竟今晚係千升定千跌呢

就係多人持有先多人投

係咪得我覺得踢TSLA 無咩問題

踢走果d 入得

HSBC做乜搞9隻OTIS

契娘最愛教kick ,成班不孝子

MSFT
乜料

(今個禮拜六日廢老模式
冇去投票就搞成咁)

Warrior Trading LIVE

DAY Trad友可以考慮即場COPY佢

臨開市又穿晒啲線

好撚多人睇

1人1票係好公平嘅，DQ都有明確規定（支概不入），除非你分身投幾票

見到格蛇有分身投左

FB gogogo
直落18層

佢好勁？

睇黎開市又沽沽

咁多人睇
跟下單堆人都夠令到細價股暴升

豬西百格任沽的

上番200天線先買野

你追返佢之前D片戰績唔差而且係LIVE

入唔入FB

留名睇aal由盤前升變跌5%

準備好3000大戰

OXY 黎緊比隻7年期權
我用firstrade 係咪要開通左個期權交易先？

個價去返炒起之前，唔long都short唔過

大戶先有 散戶就算吧啦

呢日佢豬左

Twitter廢過fb好多
直頭放棄人生十鋪細咁

截至記錄日期，西方普通股的持有者將獲得每股普通股八分之一的認股權證，每份認股權證將使持有者有權以每股22美元的收購價購買一股西方普通股。

要點大戶法

Twitter 有成人內容
唔太受一般廣告商歡迎都正常

p兄你到底沽左moderna未，世界末日唯有疫苗play救世人

所有股東都有，7年後升到$100 都可以用$22買

沽撚爆facebook

跌到媽媽聲 邊撚度開呀睇過

幾錢開始沽先

Tsla上到1000應該上得冇咁快

所以係咪我要開通左個firstrade期權交易先買到？

棍撞棍

屎忽撞棍

依兩晚精彩了

媽咪

之前入過
但走左

不過長遠來講睇好

Docu keep住破頂
要睇路

40蚊諗住回到30入手

P巴係咪盤前偷偷地入左貨

Msft

倒車?

而家88啦清

好綠WO,升千

Ok 千升

佢開市就會停？

amd都俾人沽乜撚

睇岩冇上車
之前bynd $60又係咁

人生就係咁

sofi又死撚左?

我代契媽屌晒你地老母

納指愈跌愈有

熔斷姐

Bynd而家跌緊

展開激情對撞

納DEE

哇, 爛肉跌到咁急?

TQQQ跌

竟然納dee跌dji升

笑左

自從入撚左10股ARKK之後無升過

facebook咁硬既

FB想點 200啊屌你

屌你老母amdbntx個升幅俾你食鳩左

WKHS 牛b

納dee 冇底

揀過第二隻仲好
低過100先入少少

又跌

今日又大跌

慢慢開始變紅,今日又玩燈制

有沒人聽我講買ktov

紅撚到

數據狗跌落神壇

LAST CHANCE: KWEB PUT !!!

cls...

投降啦 唔玩啦 俾翻d錢我

ARK 終於畀兒登燈死左喇 開心啦

請問有無人用致富買美股
係佢apps換美金 掂唔掂

AMD真係有D離譜

如果到2980
大家有咩plan

一向都係咁
趺就趺先
升就唔撚升

cls跌到仆街

咪坐LOR
點姐

訓醒應該47

Amd我屌你全家

amd有咩壞消息

P巴求下你放生隻RTX

咁低

爛肉屌你...

NET

Jump

買得amd都長擺la
短炒做乜

又可以kill app訓覺

AMD會唔會係行先大市一步，預視後市走勢

無

P巴有冇方向

日日都輸5位數好難受😭

入左兩股支持下女神

比好友加貨又屌鬼

Amd玩地心探險記

垃圾肉 玩左成個月倒蝕15蚊美金

起碼有得輸5位數

咩單位既5位數

NVDA 張閪卡屌打都大插幾日

玩完喇龍市

今日真係ba撐住個市

淡馬錫入股BNTX....我屌。

早知唔咁早賣

假肉無咗 20%…

納dee

好彩係港紙

有無人有work係手

都話左引牛架啦

唉屌,無買既就升到仆街

OXY越跌越有

一開市就大大棍直隊

上星期入咗

Ark會唔會執笠

仲有冇人話美股易賺錢

座等2700-2900 慢慢撈貨

升唔番200天線 唔好諗住做好喇

40股

其實amd失去緊競爭優勢
我由幾蚊去到4X就沽哂

fastly人踩人?

原來on9都學人玩股票

跌都跌得好fast

真正反映現實經濟了

cloud股跌撚到街 咩事

3000鑽石底穿左
科技股今日

vxrt熔斷

第一支長紅出現,代表

屌你老母爛肉

連燈仔逆向操作

QQ,BABA, RIP
中國人唯一精神食糧破滅

15股

跌成5% 唔怪得d arkk 都跌得甘

何解啦CHING?

你就執

正，過多2個禮拜有反向指標

少年股神指數...

堆saas收晒皮

ETF 呀小朋友

Set 左33.5 走 估唔到咁快
望28蚊再入過

納dee 做乜鳩野啊!!

有冇人持有SPCE

跌乜春

仆街早知止賺

KWEB
PUT !!!

嘩 free fall

Hi

牛牛沽CCL 利息成42%

好心班on9仔了解下隻股係咩先啦
講出來比人笑

我張call啊

Net free fall

又話部印鈔機好勁

SP $14, 2 July

走啊 股災啊

amd intc五連陰

10點前睇下會唔會試到落2980
之後一堆平倉

INTEL

我15.7 都唔知留唔留好

清倉啦
日跌夜跌

入左sdow
均價25.85

每日少幾百鎂

185@32.6

16.5

岩呀升又清趺又清

唉。。。正股驚西算

港股都無跌咁多
玩返港股算

1個月未怕過
唔趺點加注

RTX

咩事

升又唔清 跌又唔清

屌30.8lum住等到佢38，點知34.7開始跌，跌到幾時先完

掃貨

一旦打得穿就...

cloud股全部收哂皮

spce 應該彈到"一"下ge

清左bntx

你咪慢慢清

熊二反彈個個執到笑

15.89

P巴又掃貨呀？

係 RTX 呀

100@ $53.5 應該點部署好

沖完個涼 一開就無左3百幾

落唔到就成堆人平倉上去3000
仲有12min

DKNG 跌到無水花

藍籌正股京西

fsly落到79
好吸引

cloud股收晒皮 咩料呀

仲有好遠先返到家鄉

每日唔見2-300

炒完科技股咪轉

好彩仲有子彈 strong hold nq有種就穿埋8500 到時shopping

都係一係放哂佢，一係坐既姐

呢加開short put都驚聽日爆邊

NVDA都跌好多呀

fsly就快-10%

MAXR 真係靜靜贏

手持DKNG既朋友 真係就到30了

彈未呀

AMD 本身50幾就係好撚高

做乜今日d科技股弱到咁

落返地獄啦屌

垃圾amd nvidia

輸輸下就無

接完開返sc咪得

無得輸

得隻救世bntx救唔到

仲有冇人留意ZI, 40以上都幾穩

Tecd 真係好穩

成個倉竟然得
ief同schd係綠色

Zm 1400PE仲高啦

集氣

升啦

入咗啲BA損手離場

呢隻野STRONG HOLD得唔得

個倉全紅

Fb反而企得好硬正

57蚊 沽左INTC

唔想開黎睇，賺變蝕

你拿隻炒股來比
咁你慢慢玩

J pow係咪放棄左救市

美國佬還錢

Ba落地獄

P巴已mark底左

一早話咗 RTX 世界第一

爆個石發現無左700蚊

個倉-4%了

今日聽日rebalance
hi tech 股大特價

得NVAX仲綠緊

硬好友

Idex 痴撚線

想PUT

AMD你做乜鳩啊

美股趺
咪玩港股IPO 回血

買大股又摸頂
買etf又摸頂
買細股都摸頂
又話有少年股神做嘅

一入就會再落到10天線

vxrt上車機會

聽 牛哭的聲音 高J朋友唔洗驚 坐番個零月會上到去

唔好意思,請問好友去左邊,

隻垃圾肉人踩人

美股倉全紅揮手區

11點就爆升
啊婆都識買

接緊客

你老美
日日插水

arkg綠咗
in arkg we trust

等緊聽朝先睇樓

唔知以為千趺

53.5都要問點部處

沽左先

仲係全綠

放左啲at&t即刻急升

吊日日無4,5千港紙

做乜又升返上去

屌佢老母六月中到呢家日日少200美金

點解道指納指可以咁大分別

個倉先趺左300 USD

udow,最後上車機會
龍市最後召集,上唔上車自己諗

我隻肉呀屌

3k 鎂
屌你老母納dee

NVDA做咩撚呀？黃生啲卡唔夠力水呀？

落唔到去仲唔平倉止賺?

BNTX 走先, 各位贏多d

想入work

特價時段就結束

好彩之前57放哂AMD （原來$49.8 入左十股炸）
賺個放題都好
唉 AAL 之前衰貪心 無放 結果坐左貨
爛肉又係 仆街爛肉

屌FB 趺未呀又話200以下

六月中到呢家日日少二百美金
清倉未

科技股炒完？
係咪又要炒航空股

係咪要升

咁早就好淡互鞭

科技股慘成科妓股

屌 好彩放左1/4 only

過兩日又番黎科技

完喇

深V

我日日少 一二千美金

屌你個名

me too

科網爆破2.0

apple google轉燈

Aal起飛未 22蚊貨

ACM個莊成本應該係35
要上車就快

點解跌咁少

快d叫你老豆幫你手溝rtx

9蚊接你貨

我都想知搞咩係佢插

又話fb會穿200
入唔到貨啦

唔想好似你個名咁

比連登屌左兩日

今日係咪大奇蹟日

arkk係咪比人燈緊跌山

屌今日仲有22蚊 aal苦主

spotify 明明跌緊2,3 % 咁快上番黎

連登仔真係易舞，彈一下又變返牛市

坐貨算

stronghold緊，日日豬到仆街

跌完lu

輪住炒

點只兩日，連跌10日

全綠返
龍哈哈 龍哈哈

清倉啦 升

盤前最低先206 依家溝囉

震走晒啲散仔就可以V啦

UDOW 3倍道指全面進場

csco why so large volume ?

航空股

又黎炒舊經濟棄納dee

Fb唔跌就升

仆佢個街我日撚日屌佢 直到50以下

我大kr西鳩利

ARKG

why drop

LUV

個倉由-3k到依家轉燈wtf

係咪洗完倉啦printer boot起未丫

你係唔係put 咗好多RTX ?
次次我宣傳RTX都見你屌佢

洗下盤 俾壓力測試股神

似曾相識， tsla仲係800 果陣都試過一次咁

啖友呢
死撚哂啦
岩岩GEL 撚哂頭個WO
唔係咁快縮呀

D9兩支大陰 正式跌落神壇

佢跌係好L快

樣樣都要炒下先健康

大連指又WIN
一轉GOOGLE同FB就反彈

跌過錢畀佢

Fb升啵

所以我玩MU 好過

真係好撚on9 美股
利申輸鳩哂幾皮野

契娘教準備轉

ARKL>>>ARKK

洗盤完畢

正話fat figure?

比晒機會你地入貨

點解amd仲係49

我跌仲多啦

清倉條ON9仔呢
岩岩好撚串架

晶片股呢排食濟哂

發現契媽多左隻ARKR玩餐飲業